突發 湖南火車出軌

國之將亡

天意

無可疑

最緊要人有事

舒服

香港都係大陸車

係開心仔既

聽有D中國綱友話國家又派錢喎

最衰唔係高鐵，衝力唔夠

成車都係武漢肺炎撚
死晒又唔洗計數

有冇人上微博收倒風？

唔會死多過35， 所以唔使通報

好似火車咁 炒曬車

行返冇耐就出軌

冇人死

沒事兒

唔係全部
你可能試過撘東鐵見到一部雙層嘅火車
嗰部叫九廣通
係98年KCRC買嘅瑞士車頭拖日本雙層車卡 專門行廣州同紅磡

一定冇死人啦

好快無得睇
因為好快呢單野唔存在

link?

biohazard

sor7左

條命都係黨既洗派錢比你
支那仔早d中肺炎死
望下世唔洗做支那人啦

拍緊戲而已，沒事兒

係咪全車都係肺炎病人
又可以零患病

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

沒事，沒有死亡

Good news

沒事兒沒事兒

信黨，冇人死

KCP行咗好多年呢架 但佢都開始轉單層果隻 唔知係唔係大支那車 冇研究

火車果然有火

又要挖窿埋咗佢

湖南湖北風水